[Cheshire] CLC討論區(34) 齊去平行時空睇團綜 之 CB在哪兒？

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。
2018年，出演MBC月火劇《壞爸爸》。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

帶着愛妻有真來留名

......

同女朋友一齊lm

有真 lm

留名

估下今日除咗呀B仲有冇成員會po嘢

呢個post應該都用到2019

即刻有團綜消息

見到少少曙光

coming soom

soon 嚇到打錯字

標題嘅作用？

守得雲開。。。。

講住半句先

新post留名
附上親身屌cube圖
繼續屌到cb為止

留名等cb同團綜

忠實車傻留名

好想將恩彬新劇入面張赫個女往死裏打

呀b今日唔po嘢嘅

LM

百屌成材

咪意淫我彬

團綜快點出來吧

lm

呢兩日CLC有冇行程 想見到佢地

今日the show嘛 呀睿有mc special stage添

不過係인제

嘩

個衰妹又幾好戲喎

太遲了 岩岩先落機

有冇人已經喊左

仲想話有個retweet cube tv個通知撳入去就冇咗

성동구민 씨엘씨
城東居民CLC (?)
其實撳停再睇埋條片個標題就有答案

晏爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹爹

洗唔洗都多煙花 最後大煙到
個下飛吻又擋咗
最後有一下呼氣仲以為係凍到噴煙咁

btw

loop到clc cb

件背心仔又係台北mcd個件

今晚喺咪冇壞爸爸

我睿

已射thx

20Space啦清

Lm

冇人post cafe圖

聽日

呀肥好靚呀

我阿肥不嬲都靚
仲好慳家添

件杉

唔知點解個音樂搞到我超想喊

阿肥跑唔起

你唔夠爭氣呀

點解我隔住個芒都聞到臭狐既？

呀B又搵101fd子

好似有投票有呀B份
呢到有教學

行動

好似前幾日又同somi出去

係20space 聽到其他人講廣東話
好親切呀

我上上個禮拜已經係咁
我第一次去 淨係睇過相都覺得少咗好多野

唯一高興既係CLC有一格半

十月喇喎

咁都好既仲有得貼

兔真

咩節目

唉

又係果三首公演三寶

唔知咩 KMPF 一堆 韓國傳統表演 再加clc 同pentagon

呀丞好多cam

呀肥呢個look好屈

閃令令

我要睇腳

咪又係大髀瘦咗
小腿都係粗

阿肥一向都只係得上半身

係咪有人要買CLC以前啲碟

有 ？

邊度有

Question Nuclear Refresh

Nuclear

睿B QQ

推

又爆瘡 ？

好想同佢瘋狂做facial

20space而家咩團既歌都播 係唔播CLC

訓唔著一推

Teaser 2

團綜？

因為團綜有得搬

真尼彬尼cp髮型

咁既背景仲有咩拍
仲tag咗生日個日

生日出條片 之前邊個都試過

唱歌定跳舞呢？？？

呀真條跳舞片

想問下Refresh係咪冇小卡架

萬聖節look好qq

雙馬尾彬

有無人一齊組隊去🙋🏻‍♂️

冇

今晚8點 見證歷史

想比有真攬

聽日會去

會員崔有真 點睇？

hehe

🙋

一齊呢度睇live呀可

仲短過愛回家

原來要用個垃圾app睇

唉 等人錄算

嘩真係唔記得今日係團綜日
開完會淨係記得放工返屋企食飯訓教

呢張gif原片係咩
睇套衫係the show bad girl

Elkie生日粗卡

Elkie Happy Birthday

精靈 Happy Birthday

咁夜ig live

elkie live

咩禮物

精靈生日粗卡 🎉🎉🎉

萬歲萬歲

生日快樂呀 我錠

呀b仲係人地ig story出現過

有冇人知邊度有得睇

[img]
圖片網址[/img]

好靚

希望inbloom出中字

係喎 仲以為份sepcial gift係今日公開

ep2

IG hkcheshire

ep1中

for ios

ig呀丞

似拍緊野喎

elkie 好暖

唔通拍mv

仲問 儲錢去CB啦

開始儲緊

你儲緊錢睇其他團

係嘅依家就飛咗啦

呢句個意思同「有錢我走左啦」有咩分別

有錢無假

俾晒啲錢我等我幫你全家祈福去追CB啦

直接放上youtube仲有英字
仲乜咁生性

做得好

轉死性

我丞QQ

好勤更新

我諗又係生日拍片咁

一定唔會係cb

cb點會咁大型劇透
不過

出咗第2集
有dailymotion同b站

英文差 不了

唔知講咩好

而家首歌咪多人識囉

屌你個閪

屌你老母垃圾CUBE

5月中有劇透過

啱 唔係榜都唔入既歌

我屌 我屌 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LM Cube 我屌你老母

真係喊左出嚟

cube賣女世界第一

CUBE我屌你老母臭閪呀

雖然唔係好事
但睇黎真係會多左人認識CLC

而家一見到izone同嗰首歌就好想喊

cube有特別既宣傳技巧

真係屌佢老母

有得cb未

次次買機票都係預計cb期，點撚知今次就唔撚中，仲要比人爆左出黎，CUBE去死啦

black dress gb之後兩個月

Tomorrow is ..

呀丞好鍾意濃妝

我可以既
不過可唔可以唔好攣髮

公仔麵

CB既就借安信去睇

佢好like華莎果隻style

學都唔返

唔俾射波就辭職

晏爹 呀丞唔可以太性感

但多數cb佢都要性感

cube真係唔讃得...前日先講完話轉死性出團綜有英文字幕，第二日就爆單咁嘅野,仲要團綜第二集仲特登放一幕係度討論夏天cb

呀喪

我丞生快！

丞丞Happy Birthday

😚😚😚丞B生快

呀丞生快

呀丞生日粗卡

隊長生日快樂

我丞 生日快樂

啱啱click左入rose首MV睇下 見到班人圍內打飛機又串CLC真係嘔心

幫手禁負皮

有啲Cheshire周圍亂講嘢先，唔屌渣塊走去攪9人哋團
好心唔好亂拉黑

怪cube算啦 其實都唔關izone事嘅

總之唔好搞其他團就相安無事

莫生氣
人生就像一場戲，因為有緣才相聚。
相扶到老不容易，是否更該去珍惜。
為了小事發脾氣，回頭想想又何必。
別人生氣我不氣，氣出病來無人替。
我若氣死誰如意，況且傷神又費力。
鄰居親朋不要比，兒孫瑣事由他去。
吃苦享樂在一起，神仙羨慕好伴侶。

話說我當有新歌聽咁
成日走去睇條片
最開頭放youtube最多view
有埋跳舞個段冇咗

我down 咗落黎聽
CLC 版好正

屌你咩 好「娘」呀

Jm9

有冇full version?

當Comeback 咗

有真

真係好想聽Yeeun點rap

呀丞好fit呀

呀喪張圖好瘦喎 幾時既事黎

佢地可唔可以tag肥肥o姐

算了 諗起佢會走數

呀B

season greeting d相咁熟口面

一輯相 分開兩次用 抵！

賣唔賣得出10份

呢個點買 我要買十份

98line

睿恩仲有冇拍拖？

第3集團綜一開頭錄音呀肥段畫面
同呀肥la vie en rose 第一句match

假㗎

仲播出黎

Cube 食撚屎啦

佢地平時係咪公司都唔洗番

第3集仲係咁講新歌
咁你而家有冇歌出先

真係求其剪 有野出就算

啊B去左睇演唱會？

明知自己廢仲唔做好啲

下

講緊cube廢呀

講完就post

我明 我下緊cube咁都講得出

真 cube 真係屈機
唔撚識寫個醜字

咁痴線

啲人加架啦
佢真係做得出又癲得幾混循

而家終於明點解港場得真真著紅色 原來係spoiler...

有真QQ

師弟>師妹>師兄>師姊>師妹>師弟>師兄

起碼宜家無師姐 輪少次

有關係咩,咪又係喺條隊外面

師弟 師妹 師兄

完

出年都應該又出新男團

奶共吸金呀
兩個101加幾個2打6

圖3，4左1係咪舒華？

Pentagon

好似係雨琦

tvn套新綜我們的熊孩子結婚了(?)
75:46預告個bgm係first love
同上次認哥個pd一樣咁識貸

回帶埋認哥先

但係又回帶先發現兩年前打錯時間

原來跟本舊個條link冇咗

33:00

車傻連bgm都要j

唔j呢啲仲有咩好j

仲可以點呀 仲可以點呀 ！

個個都以為comeback

冇人識既歌都有人用黎做bgm
不知幾難得

而家神經好緊張㗎

其實莊錠欣生日都過左差唔多兩個禮拜 佢嘅“生日禮物”係咪就係leak左clc版la vie en rose比我地

隻小笨象

咩事咁殘忍

encore勁快走左

係咪仲要提

心都up埋

我宜家明了

好靚

好瘦

痴線又幼咗

Youtube 唔係仲有咩

條link開完係咁

Seunghee x Seunghee

肥seunghee瘦seunghee

咪好似fanmake野 冇乜特別

因為o團 白瓏都係呢到出現

清我不嬲都撐CLC喎 師妹團

做咩姐

睿恩qq

個個update

睿BB QQ

搭巴士見到前面個阿叔睇clc

條腿呀

暴風更新

tick

等左幾撚耐

係咪呢期提起clc
先記得要藍剔

我睿好sweet

邊位你睿

呀B唔知客串定有份呢個youtube web drama(?)
不過好似要俾錢訂閱個channel

QQ

佢個playlist得頭3集free睇全集
呀b好似第8集有

我彬真係好正

而家先知原來youtube個套就係呢套

好想同佢打街霸

睇人cap圖呀b好似好多戲份

cube係咪連播左都唔知

一定係

咩活動 ?

又係小兒糖尿病

呀b就正啦 車銀優

喪b有綜藝上喎

呢排好奇怪

又係sj前輩nim帶住我地

其實搵到有線上啦
不過得泰文同印尼文
印尼文外掛字幕可以當睇冇字

呢度有中字

竟然有人做

原來係個女主best fd喎
唔怪得多戲份
不過真係完全冇提過
唔係望到twitter有tag clc個post

4:11~17又幾有驚喜

平行時空出現

咁又少咗段坐過山車睇

月巴瘦左

睇唔到腳就
不過呀肥把聲好似好飄
定係真係瘦咗冇氣

一聽呀肥就知唱live

喪b hb

咁突然ig live

呀喪生日粗卡

出年pro刁喪有好消息

cube張生日圖

記得已經好好

佢話好易估 係咪即係自己開youtube channel

呢邊live緊
呢邊呀丞up ig

全職youtuber

sorn 生日快樂

仲放啲玫瑰

Sorn生日粗卡

思靜生日快樂

係喎 本身望咗眼就去咗睇live
cube而家一不做二不休索性利用單野

張人物關係圖
呀b都特別cute cute

呀B係咪唔記得張相po過

平時影影堆堆咁多
實係唔記得啦

你啱

有第9集
11:45 - 13:45

好強勢 你想我點食都得㗎衰妹

佢把聲做呢種角色正到呢

唔該借借 等我黎

你想同我女朋友去邊 走啦

唔知有幾耐份量
套野好似講賣啲唔知咩商品
呀喪係咪俾人sale野呢

呀丞認證

原來係泰文老師
可能係最得閒既泰國藝人
出咗幾分鐘 仲要自制咗幾份韓文筆記

佢地呢排成日up fancafe

ig又係
希望唔係又俾公司老點一獲

hi 好耐無見

Hi

你地可能已經改名改到我認唔到大家

似政協

hi

我承QQ

有冇高手認手仔
9估呀真

唔好嚇我
special gift o姐係咪

part2

真係精靈黎

真係要cb 了嗎。。。

special gift係solo單曲

但係solo連早一個禮拜講都冇

都唔會打歌架啦

由upload cover片
變up一首自己歌

有正式音源係好既

melon應該會有flac

呀睿自己貼埋新聞圖
呢幾張係影得幾好

我睿QQ

咁認真既 仲有teaser相

你話點估到

即係有mv係咪

點解我錠咁完美

錠B好正

影到有啲似ChungHa

睇過下stage 唔覺得似喎

唔係好似

件衫就有啲似

會唔會又幫Izone唱demo?

屌你老母躝啦

好煩

今日去唔知乜鬼頒獎禮表演

又有獎拎

story有update
咁認真又唔早啲宣傳

呀丞件衫晏爹

Composed by Elkie
Lyrics by Elkie

才女

唔撚知咩心態
懶係好笑咁 仲on9過學友條打靶

多才多藝

好勁

好想恩彬瘋狂啤我西我面

呀肥好man件衫
唔zip翻好佢

西面正到 點解可以西面西得咁可愛 完全唔覺係閪女人

背心仔好痴線

哇哇哇

呢段the show behind邊到有

好高音

唔打歌希望有dingo live睇下

dingo拍個啲好野黎

有無人識果句歌詞仔係點解？

勁鍾意呢隻曲風

咦 我自己搵到啦
睿個笑容好甜

呀真好痴線

第二幅

有真呀

我真

點解會叫Elkie講伊朗話/阿拉伯語/馬拉話

vlive d comment咁上下啦 叫佢地個名/講佢地語言/祝佢生日快樂/跳xx團d歌

聽到起哂雞皮

自己第一首作已經咁樣勁

希望佢可以整首廣東話版

Downloaded
btw仲未知點解kkbox無Crystyle個專輯

睇埋呢個

有翻譯

Elkie係作曲定填詞？

忽然開始欣賞有真

兩樣都係

我錠叻叻
如果佢去考Topik會有咩grade?

滿分 佢啱啱出道果陣已經考左

點解滿分會係全校第4

佢應該係講緊之前係香港學校全校第四 然而去係去到韓國先考topik的 所以兩者應該唔關事(?

錠欣首歌好好聽

有elkie ig live

出齊3國語言 暖女

呀喪做泰文老師套綜藝
又出現咗陣

呀B把聲tune得好勁

好qq

圖海

I dream係moov韓國新歌第一

觀塘apm

咦 壞爸爸播完喇

不過呀B冇出post係咪姐係冇戲份

Elkie黎香港，唔洗打歌咩？

close up QQ

唔知隻米奇做乜野

仆你個街個團綜影埋話佢地知新album要延期果度

呢個係咪咩暗黑宣傳手法黎

好地地唔得既

原來all planned
俾首歌你係冇諗住cb
用黎拍團綜炸

Cube食屎

係咪禮物認證
個袋直頭有佢twitter個名

大把假

啱啱返韓國了

咁都知

聽人講

yeeun 嘟嘴真係可愛到爆

見到圖啦

影到呀肥咁瘦既

咁大件鬆身衫

無新衫著 慘
就黎變肥夫子

因為得上半身

呢張呀肥搶搶地戲

恩彬個髮型好可愛

都成8月尾既事
啲人要等成3個月
播完出街先放相

唔係永遠冇得post就好

好彩平行時空個次都有人出相

呀B大長腿

我彬

我真QQ

影完就冇得cb

睇完第9集中字
cube真係痴9線 厚面皮到

我到依家都唔敢睇

承姬又咁夜

側面個張好正
可能朝早6點起身晨運

可能有行程呢

晏就啦 起身啦

今日又去平行時空睇CB

Top Management behind the scene

又講comeback

咩意思 唔明

係咁兒提下 又冇講過啲乜咁
係咪真係有野搞緊 不過唔想好似精靈咁樣講實

不過唯有照聽住先

似準備一月回歸 Yeeun 做呢個Aegyo 好可愛

儲定錢先

唔係咁驚喜呀

一月兩團一齊c好呀

中文又贏

話唔定又會cancel呢
頂呀 做車傻乜都有陰影

如果一月頭cb 我立即退飛！

你做乜

今日買左隔離團concert 飛

對住港女成日好直接問野佢又會覆喎

隔離團都係月頭喎

如果踩正果兩日我唔睇con都要睇clc 好掛住有真

總之有得cb咪得

應該後過阿粉c啦

btw 7號有偶運

睇唔到 我星期一返 之後隔一個禮拜先拎到假 但到時又近新年

Ok I’m ready

呀睿提comeback個段
vlive個replay有啲位冇咗
youtube有翻完整
雖然都係提完就話乜都唔講得

邊個負皮我

真係出teaser先好信

有真清改左名既

上次呀丞影果輯相冇哂消息

太早劇透定又打回頭

係真先算啦

He is not Cheshire anymore

此人已完 (Cheshire)

而家叫咩名

幸運的人

又少一個 想喊

唔攰咩 每次cm都要改名

你好 幸運的人

又去邊玩

雅加達有嘢做呀

個膊頭仔

你同你兄弟有真清咪差唔多

我女朋友真係好得意啊
好似瘦咗啲

清 你係咪住外國 咁晏都未訓醒
btw不嬲都勁瘦 拍得住呀真

一定係唔洗返工日日mon住啦
Cheshire忙過CLC是常識吧

怕你d時間拎黎睇其他人o姐

似你咩🐼

得意彬同最後呀睿

條list睇埋舊片靚靚精靈

堅系忙牙清

又block 少人睇都仲要block

又送玫瑰
而家見親都好敏感

me忠於兩團

傻瓜line

同路

Yo好耐冇見

梗係 你都唔上水

前排冇時間上水sosad

個陣好似落機冇耐

好想攬住佢瞓

佢攬住左我喇

呀B個頭

咁樣睇又ok喎

twitter兩張polar好正

邊兩張

Q到黐曬線

見到喇

發覺今日係呀睿呀彬呀丞件衫都

要cb？

呀肥呀b好有愛

支持呢對

一月cb好多人宣佈左啦幾時到.....

竟然有新人

我係萬歲b

萬歲轉會
不過大頭b幾得意

改一陣

bentley好可愛 痴線架

公布未呀 要交更喇雖然可以射波

一日未出式出mv 都唔敢信cb 公布完都有機會取消 垃圾cube

宋萬歲個名用得番了 唔洗加emoji

咩人黎

韓綜超人回來了入面既bb

唔會既

hi 唔會

(特登改個id 黎應你）

都係嗰句
講咩都假，有cb teaser出我就信真係comeback
車傻永遠都係最容易呃嘅生物

二月頭新年喎

足足一年啦

賀年歌

十字步

齊人跳十字步
拾回自己的態度
哪怕前面嘅路
只有你先行得到

呀睿話好悶
唔怪得又up ig又up cafe

咁比個名我

cb未

見到個背景好掛住跳舞vlive

我之前都試過想改 嗰時有人用緊 多謝24歲ching

咁得閒唔似準備緊

好似師妹c先

又到師妹？？？佢地3次都未輪到我地

公司梗係睇邊個搵得多 食住上

14. CLC, "Black Dress" (Black Dress)
A versatile girl group from Cube Entertainment, CLC grew into their own with this single’s hypnotic, shimmying synth melody and dynamic beats, and rapidly became a fan favorite. Throughout, the members switch off between deadpan, aggressive raps and taunting, chant-overlaid verses. Chic and confrontational, “Black Dress” is an earworm like few others we heard this year, and it will make any listener run for the first LBD they can find. -- T.H.

推一推先

肯comeback 未

鬧左咁耐都係咁 空白期又唔開多d直播

有冇人知cube 其他團係咪都係唔開vlive

定淨係CLC 唔開

係得佢地

師妹好似間唔時會開下

天團

都唔知佢地開live要咩程序 係咪一定要通知哂全公司職員
自己識唔識爭取開多d live架

早排都有幾個ig live

今日同學生傾計發現佢都鐘意CLC

好開心霉團都有人識

呢頭講完就係咁易出翻條片

距離上一條片19日

又一齊出街

肥又半夜3點update

月巴又咁夜

又chock到咁女神up出黎

第一張好呆

屌 又無我地份

學友

CB未?

唔似一月

珠

得圖睇炸

開始覺得會遲過埋上次black dress 2月22

你想要咩style既歌

賣走咗嗰首style幾好

有咪cb算好囉

完來冇人放過上嚟
雖然唔知堅定流

由今年暑假講到下年2月

咁都想有發圍既一日

機會黎到
垃圾cube都係視而不見架啦

衰妹！！！
著番好件衫！

the show twitter洗咗好多呀睿圖

又cherry

睇完MV當見左真人

聖誕禮物

1分鐘

呀丞跳舞好正呀呀呀呀呀呀呀呀

係喎之前ig有出過

所以我無貼

莊錠欣睇唔睇到呀 開下live啦唔該

真心仲有幾多個韓飯

其實有冇過

This po 24

Agger

@555

點呀

晨咁早起身

次次都係承姬咁早po野

連偶運都唔去了 請問佢地有咩行程

係未訓渣嘛

應該係最好上 咩人都上得咁濟
就唔去上

食屎啦坐都唔去坐

seaspn greeting印錯野

垃圾到

印野都唔check多幾次

應該要再推遲旼赫都似入伍前solo

又放多個新年假

希望有生之年可以見到Comeback

Miss them

咁啱見到今日演技大賞先醒起精靈b
貢獻螢幕初吻新人獎提名都冇個

唔好再提

咁低

呢頭睇緊mbc
跟住clc就係up cafe

一齊睇緊直播掛

好sad呀

Happy New Year

新一年 希望快啲CB

2019仲等緊mission clear

希望2019cb掃1位

啱！

Happy new year

仲有呀肥聽到呀真第一句甜笑.gif

首先要有Comeback

新年快樂

大家新年快樂

指定動作

宋萬歲：

新年快樂！你還好嗎？很久沒見了！

親愛的珠珠上

咩料

miss you

me一直係度

全職youtuber開channel啦

不過佢寫都係一個月兩條片only

叫做有野睇下

染咗頭髮喎
今次試下唔好又係呃鬼佢地
跟住又收翻話唔cb

Finally

又照騙

俾人hack acc?

收啦弱智

🚬

大頭輕鬆呃啦

呢張好屈

2019年了！首先祝大家新年快樂！身體健康！每天開開心心！
謝謝大家一年來的愛護，今年讓我來給大家更多的愛吧！2019年希望我們可以更常見面❣️

終於updtae

我諗起

可能原本係 而家應該又推遲咗

一時讓師兄一時比師妹 再推奶罐林番黎新男團都出埋

1月31號都叫做1月
大家鎮定啲

2020 1月都係1月

竟然又俾學友呃到正皮

學友好耐無喺呢到食負皮

既然開到聲

阿彬生日快樂

呀b生日快樂啊

呀b生日粗卡

呀b大個女

阿b生日快樂

呀B生日粗卡

恩彬生日快樂

啊B生日快樂

日經
cb未 開vlive未

Cb未

出新聞啦1月尾

新年唔係冇歌打架咩

是旦啦有得c咪好

精靈冇呃人

咩垃圾時間黎 ..中間斷新年

好過冇啦 等左好耐

唔洗等下世

推爆佢開新po慶祝cb

有1/4當贏

Black Dress ,G 榜好似差唔多一萬既

鬥吹時間

1000個車傻 每人買廿隻就夠

你假車傻唔會買

躝啦

邊4個

利申：自入坑後每次comeback都at least買5隻碟

1.25 PREMIERE SHOWCASE? 即係邊日cb

gidle
韓國開始彈起緊先黎外國debut
好難捉摸

搞咁大係咪真係要散band

唔係外國debut嘅 只係有華語圈活動嘅話 有公司幫手管理/宣傳

[공지] ‘PREMIERE SHOWCASE : CLC’ 안내

1년만에 새로운 모습으로 돌아온 CLC의 ‘#PREMIERE_SHOWCASE : #CLC’에 체셔 여러분들을 초대합니다.

✔️日子 : 2019.01.25. (금)
✔️地點 : 一山
✔️時間 : 待宣佈
➕Special Benefit : 待宣佈

通常都係showcase 當日出歌（？）

就係星期五咁怪

我記得Black dress 都係星期五出

如果真係定成2萬目標既話
等於開到聲要收你檔
3年幾加埋先3萬4

好似係四

辣殺CUBE

呢張好有以前既feel

唔好再浪費時間 一年前就講緊係散就d快散

咁應該我記錯， 星期五出歌真係怪

真係唔好hea到7年完

因為真係舊相嚟😂😂

好彩仲有錢

有無人會join個comeback promotion 集資project

同自己買有咩分別

我講緊係人地係韓國嗰邊個Cafe bell project喎
自己買乜

我以為集資買album 琴日碌twitter好似見到有個

有冇人搵定崔有真開POST

@光頭仔

大家會唔會跟佢地？

俾錢送人入Fansign

自己飛好過啦 其實咁摺又唔係幾十隻先入到，使咩搵人食碟